劉迺強：港人血液有水貨基因

一簽多行若收緊至一周一行，外界預料水貨活動將大受打擊，但基本法委員會委員劉迺強卻指，水貨問題亦不能因此遏止，因香港人血液中有「水貨基因」，水貨市場將由港人壟斷。
劉迺強昨日出席基本法25周年法律研討會時發言指出，水貨問題不會因為一周一行而停止，「你唔好呃自己，我哋（香港人）有成百年（走水貨）傳統喺度，我哋香港人嘅血裏面已經流住水貨嘅因子、嘅基因喺度」，認為港人終會壟斷水貨市場。
他又指一周一行是向惡勢力屈服，令參加光復行動的人以為「自己好嘢」，若要求對等，港人到深圳亦應被限制為一周一行。

帶多d貨落去見毛主席啦
走得一轉架咋

死得好

屌你冇數據9up

我淨係知佢有癌症基因

港人你老母！毛主席唔急於收香港，想 長期打算充份利用，你有無顏面見佢？

支那賤畜抵撚死

快啲死晒全家

若要求對等，港人到深圳亦應被限制為一周一行

好建議

玩online game成班仆街炒道具

死左未

唔死又點會有新聞

佢講得冇錯喎
賤種基因其中一個特質走水貨嚴重影響本地社會狀況

送野落去俾司徒華啦

香港人要返工 一周一行上大陸? 不了

佢終於都冇囉